國指午市跌64點、收市跌89點 重現7年前A股離奇巧合

六四事件今日（4日）踏入30周年，本港金融市場驚現「六四密碼」，恒指半日報26804點，跌89點；國指則報10,366點，跌64點，恰巧地出現「89」及「64」兩組數字。

而港股午後跌幅稍為放大，恒指最終收報26761點，下跌132點，但國指收報10341點，下跌89點，出現午市跌64點、收市跌89點的巧合。

在六四當天，金融市場出現這樣離奇的巧合，其實在7年前的內地A股市場亦出現過，2012年6月4日，當時正為六四事件23周年，上證指數在開市及收市時，數字都曾涵蓋「89」、「64」及「23」，連最後一筆交易也是「64」手。

要做到整數位對大戶易如反掌啦
你話要做到小數點後就難d

700都有64既暗示